Readme file;

    Programul citeste parolele si numele de utilizatori dintr- un file .txt
iar in clasa Client, metoda logIn(),  verifica existenta si veridicitatea datelor 
pe care  urmeaza sa le introduca userul in consola;

    Dupa logare , userul are optiunea sa faca logout, sa afiseze conturile existente 
    sau sa creeze alt cont prin metoda createAccount(),  care valideaza si salveaza
    modificarile facute;
    La fel, are si optiunea sa faca un transfer intre account - uri personale, metoda
    transferMoney(), clasa Client;

    In main se instantiaza si  clasa client si se invoca prin metoda getInstance();